[2018DSE] 自修英文既巴絲打入一入黎

有好野介紹俾自修英文既巴打絲打

小弟之前同唔少巴絲打幫過自修生
今年小弟邀請到一個係中學教DSE班既英文老師攪個英文科自修講座,希望幫到自修英文既朋友建立到有效溫書方法

講座內容會有:
1. 回顧2017試卷
2. 重溫各卷技巧及得分關鍵
3. 自修生缺乏功課/測驗/考試既情況下，如何在7個月有效提升英文水平

個人覺得第三Part最重要。英文科做晒PP唔等於溫好英文，底子係好重要。底子要加厚就要搵到合適既溫書方法。

識得一個巴打一年內由U升4 。佢同大家一樣都好勤力溫英文，但因為佢有人指導左佢有效既方法正確，令佢過到關之餘升左咁多分。方法唔係咩神奇野，只係用岩方法不斷去睇、背、寫......

日期: 23/9/2017
時間: 2:30-4:30PM
地點: 太子

誠邀位自修英文既巴絲打一齊黎聽下
英文科掌握到溫書方法同埋能夠堅持落去就會見到進步
有興趣可以係下面條拎留低聯絡方法

利申: 唔係介紹私補, 冇私補介紹, 誓不牟利, 只係想幫自修生

細力一推

一定要自修先去得？

唔係自修既人會想聽 ?

幫幫我由1升3

可以幫忙，不過最後要靠自己

輕推

早晨

自修英文真係要好勤力
上年狂温英文先2升3

17dse 英文straight 5
想升上5**
係咪好大想頭

靠自己
方法你都已經有

ive IT HD學生可5可以去?

利申:想操英文考IELTS入大學

應該覆左你
IELTS既話建議你睇下佢D考試卷，同DSE有好大分別, 預備方法到好大分別。建議巴打問人拎source或者去幾堂IELTS既補習，了降下玩法

輕推
仲有少量名額

:0)

Lm

請問可以點樣提升，我想由1升3！

This prog was very excellent !!! I attended this last year !! Esp the oral practice was outstanding

lm